LIHKG.com 於Alexa香港排名上升至22位 高於Twitter Pornhub

統戰部一定會搞呢度了

要來的始終會來

連登有咩可能會輸比香港01？

仲有好多香港人唔係佢其實係 紅底01

[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

hkg > lihkg

準？

邊有人仲上高登

條數做撚到
鄉討咁撚高

我都

唔好再吹奏連登喇今次反送中嘅基地係香討BK呀

仲有好多香港人唔知佢其實係 紅底01

大把人兩登上

唔該哂

咪係, 一陣蝗味

高登排 15 ?

係都搞高登先啦

Baidu 咁撚高？香港有幾多愛支人？

輸比discuz

冇打成個月飛機了

咩呀
香討呢個反共基地排第六喎

岩呀 我地不嬲愛國

5. 百度